啱先扑完條女 想去沖涼 條女唔比話新正頭唔好沖涼 最後嘈左場交 而家比佢趕左出廳 點線巧?

我
佢

我: 沖個靚涼先 BB一唔一齊?
佢: 新正頭唔沖得涼架! 唔準沖
我: 下!? 唔沖涼唔衞生架喎, 而家風頭火勢
佢: 有咩咁唔衞生呀? 哦~哦~[size=5]哦~[/size=5]哦~你頭先無戴, 即係你話我啲水唔衞生?
我: 唔係, 我意思係......我驚唔沖涼UP住變左臭男人臭親你姐BB
佢: 哦~你仲話我個到臭, UP住你個到! 你走呀! 出去! 我個到臭吖嘛 !你去搵個香既同你做 睇下變唔變到香腸?
我:.........

我而家係廳, 新年流流唔想又要訓SOFA, 點線巧?

分手

感建分

小小事就分手......唔洗下話

我建議你新年流流唔好咁多幻想

早抖啦阿叔.....

咁就閪喇，你即係唔信啦，唔信你就咪柒問啦

女就你屌 橋就我諗

屌多幾獲，呢啲女唔屌唔鬆化，咁撚迷信

你都識講小事咁就唔使攞出嚟講啦